{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하루쉼표오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 留意すべきチェックイン/チェックアウトの時間です。 それ以外には予約についての案内事項が与えられます。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の入室も不可であり、これによる払い戻しも不可能です。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、正確ではない場合があり、重複予約が発生することがありますが、決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて徴収されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児や子供を含む人数超過による払い戻しもできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室でバーベキューを楽しめる特典があり、ガスグリルや炭グリルをご利用いただけます。 Wi-FiとIPTVが使えますし、禁煙ですが売店とコンビニが近いところにあります。 駐車が可能であり、お泊まりの間は11時の退室時間を必ず守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室も不可であり、これによる払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、正確ではない場合があります。決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "キャンセル料も予約金額に基づいて徴収されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、幼児や子供を含む人数超過による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任について教えてください。",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "客室でバーベキューを楽しめる特典があり、ガスグリルや炭グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-FiやIPTVは利用できますか？",
            "answer": "Wi-FiとIPTVが使えます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を教えてください。",
            "answer": "お泊まりの間は11時の退室時間を必ず守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 443
    }
}